tbook 10 vs hibook pro

想拎黎睇下片 掛下魔力

唔lag 就ok